git branch -M main

### willy ®

let ms = `*Elija una opción:* 
1️⃣ Cita con Medicina General 
2️⃣ Cita con Odontología
3️⃣ Cita con Medicina Especializada
4️⃣ Cita con Programa(s) DTC - EPOC - OBESIDAD
5️⃣ Cita con Nutrición
6️⃣ Cita para Laboratorio Clínico 
7️⃣ Cita para Radiología
8️⃣ Cita para Lectura de Exámenes y Rx
9️⃣ Cita para Electrocardiograma
🔟 Cita con Psicología
0️⃣Regresar al menú anterior`;
